[即時]邊個會展趺左張18/8憤怒鳥嘉湖戲飛

Tg: okaylaw

818仲睇戲
幫佢dum咗去啦

跌咗咪下次先睇
818梗係去維園